逼政府出禁租令

其實各行各業都比租逼死，生意做唔到租又照交。

如果政府肯做，業主會同政府反臉，等佢地狗咬狗
如果政府唔肯做，會唔會部分要交租既藍商家會轉黃

政府做唔做都死，如果全部議員一齊做呢件事會唔會可以將佢一軍？

認同請推post

推

正式變共產國家

連打風都要等收市先掛

你覺得佢會聽你講?

唔聽唔緊要，等更多商戶憎佢

政府應該會出行政命令叫估價唔可以考慮租金跌幅

識玩